AC米蘭中場大將公開支持維吾爾族人

佢叫Bennacer

我Ben

有guts

阿記出黎嘅特別高汁

OZIL

突厥斯坦萬歲

邊拿些，些哥

nben = 傳媒大亨

300000likes

個名有些字都特別高汗
邊拿些

Wow

ousmane dembele 都like咗個post

非洲盃mvp得主好波！米蘭果然專出關心政治嘅球員

屌，ac唔係中資入主左咩，好撚驚佢比人搞

依家係美國elliott

做得/做過阿狗球員的都有良心

咁都好啲

google can help

支那人肯定又會屌鳩佢

你擔心nike / adidas / puma呢d叫人收聲好過啦
越多球星出聲就越好, 到時d公司阻唔到

我就係睇左17年比個大陸佬買左

維度都like咗
佢跟緊蘇寧

呢啲最多叫佢唔好出聲
但中資實玩雪藏

雲加

推

adore

咩事無啦啦咁多球星出po聲援新疆？

無人理竹香港

支國要㩒播米蘭了

老實講 香港未夠慘

暫時都係信回教/同回教有關ge球員出聲

其實都係blm ge引伸
聲援同自己同一個category ge人

Muslim 定香港人影響力大啲？

本身佢哋同為伊斯蘭教就要支持
而且維吾爾族已經接近去到當年猶太人嘅程度

睇邊族人多人啲咋，咪on9啦

東亞人冇人理

可惜係細球會如果唔係會轟動

大陸勁多fans

連高列巴里同列貝利都出黎講 應該無咁簡單收科啦

意甲：賓沙拿 維度 高列巴尼
英超：奧燒
法甲：尼馬
西甲：丹比利

上面好應該杯葛

依家等支那自己玻璃心搞抵制 到時單野會發得仲大

禁哂米蘭拿玻里費倫

意甲仲有刀疤佬 上面真係唔洗再睇五大

Koulibaly老死文尼如果出埋聲就好睇了

尼馬有講？

li D nigga奶共都奶唔切啦
仲要利

全世界最多意甲狗既地方係中國

酒井宏樹果單

班支那蝗已經炸緊RIBERY TWITTER

尼馬之前屌酒井係中國垃圾
班大陸人嬲嬲豬

文尼當年奶共奶到叫支那記者幫佢拍照

佢好似對住日本仔屌尻中國人

班撚樣冇可能玩得嬴 全球成18億穆斯林 多撚過你支那人口 人地仲要唔洗翻牆
你支那翻牆出黎打網戰果班比到盡咪十萬八萬

佢幫王楚含過撚

孟加拉同巴基斯坦都奶共 呢度扣左4億啦

呢個奶共黑鬼見中國人就含啦

哇做到嘢

反而想知邊個組織今次嘅行動 上次奧燒都冇咁大迴響，雖然今日係特別日子，但號召到咁多球星一齊join都真係唔簡單

賣返畀意大利人
國米先仲係中資

李勇鴻玩左一年就破產又換班主

孟加拉真係戇撚鳩 連啲比政府迫害嘅少數民族都係奶共

乜野意大利人 美國佬

笑能死 又係留NMSL

係
要撐香港係件潮事先得

如果要d 明星出聲 件事要BLM化去做promo

係大陸on9 走唔到資出黎， 結果李生個債主收晒成個球會

國米班主會唔會同vidal解約

Ok

可能會禁賽3星期

睇黎我要全力宣傳米蘭， 竟然咁多人意為我仲係大陸老闆，又意大利老闆

最好真係咁on9

算7數啦
講BLM班友都唔屌過最種族歧視個個國家
知自己唔得罪得玻璃心牙嘛
所以宜家意假班友認真好勇

點解係意甲
唔係西甲 法甲？
搞清件事來龍去脈
有助打國際文宣

但呢度掉返轉反BLM
雖然BLM運動係有被極左騎劫, 但如果因為咁而反BLM又好難同主流CONNECT到

珍

期待解約

BLM呢就美國內部問題嚟，佢地討好美國黑人其實冇所謂啦

幫手推

LM

收爺啦7頭 日撚日係度米蘭米蘭

又話我美斯美斯， 米蘭又唔得

其實件事本質係咩唔太係重點
但都係撐呢件事
係喺social media係件潮事
班星咪會落水 一齊嘻也嘻也嬉

on9隊靜啦，死攬皮狗

皮帥幾勁， 米蘭十七場不敗

個班主trump粉

收爺啦 武漢加油

係架，因為美國黑人對佢地有影響啊嘛，但俾中国打壓嘅人對佢地影響力有幾大？

關唔關美國國務卿過左梵蒂岡傾過中國問題尤其係侵犯宗教自由問題？

蘭蛇比你班鄉郊產害死

真係唔知 高列巴尼係share Omar Sy (The Intouchables個男主)

條友勁多球星follow 佢仲tag咗賓斯馬同艾比度

加速

Fekir都post左

一負評

係原點係佢？
而佢點link到班球星？

幫手

Push

而家邊個係最有影響力
最出名嘅
回教徒球員？

佢今季fm幾好用
打B2B 得
打DLP 又得
又唔係貴

風起了!

Ozil

講完雪到而家

ban到得番中超

但阿而家算順，佢應該都要坐一年轉去土超

支那人係cheap, 口講抵制只會make some noise, 得3分鐘熱度

發覺意甲得返一隊中資
仲要好多變咗美資
唔知最後會點
不過美國生意佬多數大事化小

敗走咗啦個支那佬
而家elliott睇緊

Adam silver

咪撚縮呀班大陸佬，今鋪最少要停播意甲

佢敢做嘅干狗應該會同條支那狗玩權鬥

支那人大軍到左佢ig未？

8月時
踢過車仔/中超的Demba Ba出過聲
不過半退休無乜人理

原來咁柒

係

帕爾馬都係咁
個大陸老闆無錢之後比人接管左

普巴 列貝利 賓施馬 沙卡 馬列斯

奧燒2.0

支那唔比佢transfer 錢出國, 過咗期還唔到錢成間米蘭比人沒收, 個債主做咗班主

可以煲大。

比支共搞到冇咗隊波咁撚on9

Pishhhh

政府奶共唔代表人民都奶共
咁講香港人個個都奶共啦

冇錢就咪撚學人買球會

係，李生係借高利貸，一還唔唔到錢就仆街成間球會比人收撚咗， 但其實佢好似唔係無錢，係支那轉錢好煩

咁又合理嘅 明走資

Salah

呢兩個國家係連人民都奶共 邊有講錯？

個債主搞波好過個支那人 起碼依家都算好好睇睇

巴基爛坦入面嘅 巴人係好奶共

巴基 明顯有五毛大軍 亦都有普通人求救話唔想奶共

仲有邊個

巴塞ge丹比利
跟着比真歷同埋渣古就取消左like

咁點都有人唔鍾意中國
但事實係巴基斯坦大部分人撐中國 去過巴基斯坦 個個都走埋黎問你係咪中國人 話咩I love China, China brother,戇撚柒鳩

其實反警暴嗰個位connect到
統一戰線就搞掂
而家支那又唔係冇歧視黑人

轉埋藍色

我bam

渣古 國米
比真歷 回教？

比真歷係回教徒

請大家入去佢地acct 支持and follow and like and share!

樓主pin me! 如果仲有就copy我個reply再加！

大家同埋copy link要del埋d唔關事既部分
yyyyyy係可以delete

樓主pin me!

Mahrez Gundogan Mendy

佢得罪過利迷，無人幫佢啦

push

真係好難得，足球界有人肯為新疆出聲，相比起藍球果d。

籃波得一個 kanter會講人話
現役班黑人球員 不了

普巴 監獄馬個d唔出聲

準備留鬚焦土

艾榮出過聲

馬列斯

要推

del左 po

今日咩事
咁多球星出聲

人地又係ben nben又係ben
點解nben咁廢？

social media就係咁

del撚左

應該比支那人瘋狂inbox

加左Fekir

上年比歷ig po過哩張圖
後尾del左

風起了

比真歷今日味po左

仲以為佢

正氣

Ba打中超比人差啲鏟死
正常都屌鬼

瞓醒究竟幾多個會del post

篇文有撐奧燒

我都係咁諗
ig留言大戰中⋯應該好快del

列貝利直接熄留言唔俾班支那人入嚟

支持你同胞

哈根查蘭洛古

nmsl

留名睇愈搞愈大

前阿
阿記都好反共

土耳其執政黨正義發展黨在中國十一前夕，批評北京在新疆的政策「含有對維吾爾人的專橫做法」，敦促北京尊重人權。中國駐土耳其大使館週三發聲明表達「強烈抗議」。一批歐洲知識分子和政界人士聯名呼籲國際社會，盡快採取強有力的行動阻止中國在新疆犯下的「反人類」罪行。
法新社消息，包括歐洲的知識分子，演藝界人士和政客在內的數十名知名人士，在一個歐洲社會民主黨議員論壇上發出上述呼籲。

但丹比利法國人

想知做咩咁搏

信仰啲野好難講

佢係穆斯林

冇關係
而家都主要係muslim球員聲援返維吾爾人
唔好覺得佢地好大愛

當然中國人都好歧視黑人係真ge

西甲法甲都好多摩洛哥球員、黑非洲回教國家球員
遲早都會蔓延到

佢ig比5毛入侵緊，大家幫拖

法國好多大page有share

好撚正

其實都已經夠多球星

不過希望再多啲大粒野

特別係包皮，小花，牙朗

應該係過單野爆開之後

多咗球員知道維吾爾族啲野

再跟風

你又去georgia
又去Pakistan
見識廣博

如果香港係天主教國家就好

同一個宗教就係會有內群效應

因為央視免費播

佢係毛里塔尼亞裔
回教國家黎

其實對佢地黎講中國就係對抗印度用
正如美國就係對抗中國咁

好難啦
佢地唔係muslim

Algerian

反而想知都係阿爾及利亞裔ge拖舟係咪muslim

未必

呢家單野爆起咗

多咗球員去了解事情

可能有同理心嗰啲會加入埋一份

Pogba/Salah/Mane

Salah Mane 為錢奶共

on9 南韓人無宗教都勁團結
根本唔關事

仲有越南仔
亞洲最兇痕又團結

名氣大嗰堆穆斯林 普巴簡迪
加埋真係唔同講法

當年文尼未出道已經搵支那記者幫佢影相
真黃會咁做？

泰國都團結過我地

泰國對外團結
內部分成保皇 軍方 宗教 人民
好識玩均勢 鄰居做哂殖民地得佢無做過

佢地二戰做日本走狗

正常人都支持大東亞共榮圈

拖舟個大仔，踢緊西乙UD Almería

on9大東亞唔包括法屬印度支那

你屈好多 去埋中南美

dembele都公開支持

Tui

屈dee鄧龍威兩條智障西又互含

睇清楚先啦阿路

我因為睇波先去姐
想去高加索好耐
格魯d酒好靚

巴打時事台再開啦

邊拿些炒左12碼

我廠宣明會屈到

高列巴尼都有支持然後就比番支那生番係佢ig留啲racist comments

中國係咪又要禁意甲喇？

同大陸浚做隊友個丹比利都係Muslim
會唔會比人往死裡打

意甲球星列貝利，高列巴尼IG要求釋放維吾爾族人

意甲同中國關係密切
佢咁樣會唔會⋯

Kante毒撚唔會搞咁多野啦

佢老豆無出聲 應該係藍絲廢中嚟

明顯啦，佢皇馬名宿，皇馬=極權

朱元璋後人都支持維吾爾人

佢老豆係阿爾及利亞人呀

支那仔好中意睇意甲

講真突厥民族園家同所有伊斯蘭國家都應該同中共斷交
成班剩係識奶共奶到連宗教都唔記得了

包皮好似真係穆斯林

嗰個係樂仔隊友

原來佢就係邊那些

on9

應該唔關, 基督教無人理架
但回教徒係好團結,也好敢言

佢係基督徒
不過佢媽媽係穆斯林

唔好低估回教徒的向心力同勇氣

上咗European Parliament

英國都有

相信歐洲會愈嚟愈多discussion

我燒民主先鋒

Racist 本身係歐美就係禁忌黎

今次中國連踩幾個禁忌

理撚得你，我地中國人係玻璃心

幫佢地加速

普巴好似有follow列貝利repost嗰個人